如果你係吳幸美 你會問譚生同佢個女d乜

睇住啊!!!

你覺得點解自己會出局呀?